---
layout: page
title: Tài liệu
permalink: /tailieu/
---
<h2><b>C# Documents</b></h2>


<a href="https://luongchung.github.io/doc/NgonngulaptrinhCSharp.pdf">
<b>[DOC]</b> Ngôn ngữ lập trình C#</a> 
<BR>

<a href="https://luongchung.github.io/doc/PROFESSIONALCsharp.pdf">
<b>[DOC]</b> PROFESSIONAL PROGRAMMING FOR REAL LIFE C# </a> 
<BR>


<h2><b>Cách xem các khóa học về IT</b></h2>
<a href="https://www.4it.top/member/100008139856158">
<b>[Vào đây mà tìm đầy đủ các khóa học đã mua]</b> https://www.4it.top/member/100008139856158</a> 
<BR>

<h2><b>Angular</b></h2>
<a href="https://drive.google.com/drive/folders/12soFdhKeBZ5-pDZwhyvZNSquVLJx9B7m?usp=sharing">
<b>[KHÓA HỌC]</b> ANGULARJS </a> 
<BR>

<h2><b>PHP</b></h2>
<a href="https://drive.google.com/drive/folders/1OaPpl6uZABBTBvcmGFwkbLd4I81baXN9?usp=sharing">
<b>[KHÓA HỌC]</b>Xây dựng website hoàn chỉnh với Laravel PHP Framework </a> 
<BR>

<h2><b>Android</b></h2>
<a href="https://drive.google.com/drive/folders/1ANVIFFXGIYEfCn5ACkVE1znDDwVFNzzT?usp=sharing">
<b>[KHÓA HỌC]</b> ANDROID CƠ BẢN </a> 
<BR>




<h2><b>Tài liệu tổng hợp IT</b></h2>
<a href="https://drive.google.com/drive/folders/0B0_8KhDA4TFyTkRORnA1UFk1dzQ?usp=sharing">
<b>[FOLDER]</b> DOWN TÀI LIỆU TỔNG HỢP IT </a> 
<BR>


<a href="https://drive.google.com/drive/folders/0ByWO0aO1eI_MN1BEd3VNRUZENkU?usp=sharing">
<b>[FOLDER]</b> TÀI LIỆU TỔNG HỢP TIẾNG ANH </a> 
<BR>
